是日午餐 餓撚請入。。。

唔錯啵

吉妹

食牛肺

幾好食

侵仔咩事

牛仔骨嚟架

笑死 牛肺

又唔叫埋我

無啦啦點會有人牛肺撈飯

過嚟搵我囉

Where🤤

土瓜灣嘛，但我食飽飯做緊野啦

成日搭車經過土瓜灣

幾時食我

韓🐶

韓菜最鍾意食牛肋骨

搭車去邊

唔食狗肉

今次呢餐幾貴下，$58

呢間第一次試，幾入味

咁過黎比我食

好貴

驚自爆

seems jeng